有咩甜到糖尿嘅動畫好睇？

早幾日手賤重睇返聖誕之吻
睇完之後出晒事又想入返坑
有冇邊到動畫係甜到漏可以俾我填補下空虛
利申唔要後宮番
同埋大部份大路嘢都睇過晒

月色真美

火影世界第一

School day 重甜

妖精的旋律

happy sugar life

Niceboat我細細個已經聽過呢個名

寄宿學校的朱麗葉

四月是你的謊言

末日時在做什麼 有沒有空 可以來拯救嗎

你會想

高木同學

魔法戰爭

Ed好好聽 睇過了

聖誕之吻SS

薰

虎與龍

聽日講過話好好睇
一陣睇下先

去甲子園
投出160公里

涼宮
物語系列
青春豬

零之使魔

徒然喜歡你

睇咗了
利申大河派

輝夜大小姐

秒殺

刀劍

In 戰場原 I trust

白色相簿2

冇咗ALO成件事會好好多

已經每年聖誕節都重睇一次

學園默示錄

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。

君吻

明明就虐到仆街邊忽甜

黑獸

辣殺程度同戀曲寫真有得fight

新幹線戰士

我的妹妹不可能這麼可愛

識簡一定係簡雪之下

一週的朋友

黑貓黨

咁你玩galgame當睇書算啦

一早燒晒啲書

然後 我最喜歡的是月島青葉

彩加

我鍾意一色，好cute

claymore 大劍

佐倉加乘

0080 口袋裡的戰爭

巴尼唔死都算甜嘅

迷家

溫馨家庭故事

唔計
雖然百合番真係好甜

睇完溫馨到想攞刀斬爆個mon

得漫畫推介：富士山同學正值思春期

我想屌的妹妹不是妹妹

美術部

漫畫岩唔岩？細個睇過套叫真假茱麗葉既漫畫
甜到嘔

真係幾甜
好嘢嚟

點解冇人講緣之空

五等分的花嫁

想睇動畫啊
Anyway 多謝晒

堀與宮村(漫畫)

一騎當千

Dl咗ova準備一陣睇

草莓100%

後宮喎

有你的小鎮

動漫睇完都唔出新

漫畫

天元突破

等五等分的花嫁

柚希正啊

Place to place

得漫畫
至少 像那雪一樣

啤劇情拖撚到我想斬人

想講牛油蛋糕真係好好味

呢套真係好正
平平淡淡又甜

3D彼女

唔計啊
想搵啲傳統戀愛番

this

正啊 多謝晒巴打

一定是高分少女

Hi Chok人巴打

Happy Tree Friends

俺物語
元氣少女緣結神

咁多巴打推睇嚟一定要睇

我想食2位女主煮嘅飯

心連情結

今季：
笨拙之極的上野

唔着底褲，叫男主角掀裙黎睇

天降之物

甜？

寵物小精靈

kiss x sis

えろげー！～Hもゲームも開発三昧～
Euphoria

兩套啲糖尿都好好睇

老虛角度嚟講算係嘅

伊卡洛斯

jojo

漫畫ok?
堀與宮村

沖繩奴隸島

守護甜心

我見有3集ova
伏唔伏

無睇過ova但漫畫甜到漏

我有睇漫畫啊 真係甜到癲

食㦸之靈

呢套真係唔識 叫咩名啊巴打

國產漫畫如何

春藥邊到甜

想睇動畫啊

好撚甜喎 不分男女爆撚晒啲衫

罪惡皇冠
來自新世界

爆衫都爆到第三季cls

青春紀行
d人成日話虎與龍好睇
但我覺得依套都唔差

天上天下

動畫出得慢
有d漫畫冇動畫化

咁你都識唔少好難介紹

都幾甜

甜到入心

青春紀行開頭幾好
去到中段真係屌出聲

就睇睇到唔知有咩可以睇先上嚟求救

為什麼老師會在這裡

我會啊 已經加咗入list入面

おねがい☆ティーチャー
不過我鐘意睇おねがい☆ツインズ多啲
今年年頭終於有時間去聖巡，完我多年嚟嘅心願

人設望落好正咁

迷之彼女X

我早就已經被幸福包圍

等我又睇下先

呢套幾好睇
係唔夠甜

健全機鬥士

無人提戀愛與謊言

魔鬼戀人

樓主話大多數都睇過嘛
即係唔要近年／唔要熱門囉

我都即刻諗到呢套

BOKU
LOVE STAGE

呢套又真係冇睇過喎

呢套真係唔錯

You竟然是個boy

能幹的妹妹真正

到依家都唔明點解呢套嘢可以出街

當佢係h動畫睇都仲得

加速世界

Kidssis?

可能因為有遊戲 但我以前幾鍾意睇

Kiss sis

見到隻死肥豬咁撚樣都食到黑雪姫就覺得呢個世界好唔公平

正啊呢套 甜甜地又帶啲治癒

徒然喜歡你 同高木一樣閃到盲

真係勁過閃光彈 快啲出第二季啦屌

宅男腐女戀愛真難

最近最甜嘅真係月色真美

瀨戶的花嫁

笑到出腹肌

魔法使新娘

我𨳒你老母要咁甜做乜撚野
睇撚住甜到生腎病現實同二次元咁大落差

Another

無良夫妻行騙記

就係現實好撚難頂先要睇返啲甜嘢調劑下
死得冇咁快

玻璃陰唇

俾遮插穿喉嚨嗰下真係幾甜

銀魂

龍珠

赫蘿
有生之年系列嚟

夜勤病棟

甜到出血

我

寒蟬都冇?

連最喜愛女人的屎都不敢吃......

十字架與吸血鬼
セキレイ
high school dxd

少女⭐歌劇 Revue Starlight

你喉嚨痕唔痕啊

有VR當3期
銷量好似好好, 希望佢用VR出小說之後d故事啦

睇咗啊 快啲拉埋天窗啦

咁好賣都唔出 真係要寄刀片

甜完急速變虐
琴日先睇完
好撚大心理陰影
要抖陣先開下一套番

其實冇乜點甜就已經開始虐

gantz 啦

鬼父

最後寫信先虐
喊到撚狗咁

黑暗聖經仲甜

點解無人講戀愛情結

世初
純情

輕小說改篇動畫來來去去都係 DQ世界轉生, 外掛佬, 後宮肉番
狼辛無樣中

小說之後d故事閃光彈閃到眼盲

留名

咁你要睇Clannad啦
男人老狗未試過睇套動畫會喊到baba聲

no game no life

其實佢淨係食fans條水都夠佢大賣啦屌

必睇
好想告訴你

睇咗啊 想當年睇爽子同男主睇到燥

月色真美真係冇撚得輸

呢套睇硬

白兔糖

我想吃掉你胰臟
糖尿加胃痛

睇動畫好啦
鬼父ending睇到屌晒鬼

喰靈零

黃昏少女×遺失記憶
告白實行委員會系列

會長大人是女僕

想入黎講聖誕之吻已經比樓主答左
班長>>>>>>>>>>>all

七咲>遙>班長>>>>>其他
七咲篇真係甜到漏
聽到佢把聲成個人都軟晒

咁耐都冇沖繩奴隸島

來自深淵
黎明ge 愛

中二病也要談戀愛

真係中二病得濟
btw京阿尼

天使與龍...

咪玩啦 依套垃圾到

To love

月刊少女
偽戀

真有趣喔

裙下有怪物

月刊少女正啊

中段開始真係暴走緊

講stb會唔會比人笑

呢個真, 鬼佬幾buy, 美國好多fans, 之前見佢去紐約有新書簽名會
唔知其他輕小說作者有無去海外出書

青梅竹馬個金毛超正

SA特優生
櫻蘭高校男公關部
雖然都十幾年前 但好中意不斷翻睇

擅長捉弄人的高木同學 大推

本身睇咗2集棄咗
後期係咪好甜

先唔好講呢套野嘅劇情 我覺得男主同d女角互動嘅劇情 都ok甜.....吸血場面都好甜

漫畫好睇d

後街女孩

好好笑 但萌唔起

呢套啲女真係好正 完全簡唔落手

青春豬頭少年

初中拍拖 拍到結埋婚 你哋恨唔嚟

正喎個套路同clannad差唔多
最愛

你話俾茜會比豆皮仔搶走？
我立即太宰治上身加持
太多霸氣事 唔詳講

不要再說了我未睇啊

當年晚晚追live先最爽

如果您問到我會覺得等佢出晒先一次過睇仲爽

追月色真美 同我追茜一樣
永遠都等等等等先過癮

咁你睇清戀囉，同一個世界觀非續作
如何你要跟返聖誕之吻個pattern可以加埋戀曲寫真

上面啲巴打講咗果啲我唔講啦
講少少GAL改編動畫
夜明前的琉璃色
灰色的樂園
少女騎士物語
請認真和我戀愛
公主戀人(少甜，但係有啲神奇OVA
戀愛選舉巧克力
純白交響曲
Littile Busters(少甜)

其實WA2唔差嘅但係要玩返原著closing chapter

btw 野良與皇女與流浪貓之心唔差，但係動畫改編得3分鐘

一定係玉子愛情故事，青梅竹馬，男女主角都超可愛甜到漏

真係甜到不得了 想當年睇個心俾佢甜到溶化

小計小計小計小計小計小計
多惠多惠多惠多惠多惠多惠

多謝巴打
返到屋企好好咁研究下

迷之彼女
我幾鐘意睇 但比較冷門

只想告訴你

散華禮彌

呢套正喎巴打
女主啲類型完全係我杯茶

其實點解呢套咁多巴打推

散華禮彌
輝夜姫想讓人告白

兩套都係世界級，不過後者睇落會輕鬆少少

哥殺！

都係架散華中段都開始黑

元氣結緣神

學園奶爸

BL番

漫畫 長瀞同學

元氣囝囝 另類甜

Dark blue

BL真係不了 太刺激受唔住

啱 睇住班小朋友hehehaha真係好舒服

咕嚕咕嚕魔法陣

徒然愛上你
全程狗糧

快啲出第二季啦

打錯字
我最鐘意胖虎個pair
好撚好笑

lm

眼鏡仔嗰pair都好sweet

假飛女與真流氓

笑到仆街

赤髮白雪姬

會長是女僕大人

呢套真係甜到一路睇一路講粗口

睇埋漫畫

乙女向作品黎講算出名

其實乙女向作品多數以浪漫為主，都會幾甜吓，但劇情相對簡單，有時間可以試吓睇
太出名嗰啲唔講
閃爍的青春
即使如此世界依然美麗
赤髮白雪姬

比較中性啲嘅樓上都有人提過
告白實行委員會

另外京阿尼啲劇場版都幾正
玉子市場愛情故事
中二病 take on me
リズと青い鳥
境界的彼方未來篇

clannad

惡作劇之吻

搭單問 有冇漫畫

仰望半月的夜空
小說

Happy Sugar Life
一定夠甜

鬼作

太陽之家都唔錯，不過漫畫黎

俺物語呢

竟然冇人講

前面有啊
男主真係好幸福
老死嗰面又甜
自己條女又甜

呢套必須啦

櫻花莊

一方面心很甜
一方面心很酸

點解會覺得甜
當初睇喊到死去活來

風夏

即刻諗起東山唱個首「3月9日」
好聽到仆街

親吻姊姊

由朋也畢業去到佢兩公婆喺沙灘幫個女改名一刻為止都好甜
係渚生嗰下先

戀愛情結
高女矮仔，友情到愛情，校園喜劇，有啲年代，番睇咗3次

仲以為介紹H漫⋯⋯比甜水咗

今日先睇完，然而我個心穿咗個窿

舊個啲好好看 超甜
夢色糕點師 外星bb撞地球 戀之魔法泡泡糖 元氣少女緣結神第一季都ok

仲有神風怪盜貞德

太暴力

俺物語！！

ED都好好聽

無論相隔多麼遙遠
我的感情都不會改變
我想告訴即將前往陌生城市的你

大好きだぁぁああああ！！！！

好想急死你
魔法使的新娘

在盛夏等待

ReLIFE

蜂蜜與四葉草

我淨係諗到BANANA FISH

槍王黑澤

chobits人形電腦天使心

睇完係咪會胃痛

不過幾好睇，結局感人

裙子底下是野獸

純情房東俏房客
不起眼的女主角培育法
雖然兩套名義上都係後宮番，但係實際上女主角得一個

純白交響曲

Hunter x Hunter
主要講我同小岡渡蜜月嘅故事

未日時有空嗎？可以來拯救嗎

動畫唸唔到
剩係唸到
最近睇左一套漫畫既正
可愛之人

我仲以為係你同貓女嘅sm故事

聲之形,我們大家的河合莊(漫畫)
夫妻成長日記

俺物語

稲葉姫子

啱啱完既青春豬頭算唔算？
男女主互動真係幾甜

另外今季新翻 家有女友
好胃痛
但漫畫入面 不論同家姐拍拖
定阿妹拍拖 個互動都好正
利申：妹妹派

稻葉真係好gfable

但我就偏愛伊織嗰種臭閪格
尤其係真性情嗰個黑底mode真係好正
好想羞辱呢種女人
要佢屈服係我嘅胯下

政宗君的復仇

認真 ？ 就算係都係小甜

小說轉生嚟講我覺得美好的世界幾好睇，可惜唔啱樓主要求

豬腳 佢ova估呀媽嗰度真心笑咗

殊

寒蟬

Rail wars

晝行閃耀的流星
Re Re Hello
仲有高台家的成員同堀與宮村 又甜又好笑

校園迷糊大王

罪惡皇冠喊到想死

超正！畫風好靚！

超高質！
碓冰
喜歡Aoi男扮女裝 還有櫻
超可愛

嗰陣我個個星期追
女主好靚

PSYCHO PASS都正呀
男主女主

一起這裡那裡

屌，我一日睇曬11集，訓唔著了

少女革命

我點會同小岡以外嘅人sm

Dokidoki little oyasan

甜佢真係甜到出血

睇到中段我都睇到想喊

15頁太長, 無Search, 太熱既唔講啦

有無あっちこっち
今日の５の２ OVA版

睇罪惡皇冠都喊

你地唔見左幾十集啦

留名等出高木太太
徒然
宅男腐女
俺物語
一起一起這那裡[<--唔check 都唔知中譯咁 ]
不知老公說甚麼
品酒夫妻

堀與宮村 漫畫先好睇

[少甜]
工口漫畫老師

{甜酸}
河合莊
蜂密四葉草
三月獅子

漫畫另外推
東方青帖 甜到漏

老師是一生的痛
唔敢翻睇

櫻花莊的寵物女孩
變態王子興不笑貓

中段已經喊啦！